今晚如果大家有「興趣」參興的話呢.....

屌佢老母, 自己掟左人落街仲講「興趣」

- 原文 -
另外在來緊的週末或者今晚呢有D的公眾活動, 如果大家有「興趣」參興的話呢, 記得哩個其實係一D非法活動

01:09:20